Readme File:

Travail éffectué par moi seul omar trigui et tapée sur Vscode 
Mon travail consiste a faire un site ecommerce dédié a ceux qui veulent acheter des vetements de sport en ligne.
En effet,comme vous trouvez dans mon travail j'ai fait une navbar pour nous transporter dans d'autres pages 
la page home présente l'idée génerale de mon 'online shop SportsLand'
donc j'ai divisé la page en deux colonnes une pour le titre et sous titre l'autre pour la photo  
Apres, Les nouveaux produits de SportsLand et les produits présents avec des remises en détail.
aussi la division en 3 colonnes en chaque colonne le produit désignié son nom son prix et son note avec des étoiles avec la classe 'rating' et 'fa fa-star'
une page pou le contact avec le remplissement du formulaire le prenon le surnom l'email et les remarques pour contacter SportLand 
Meme chose pour la partie de 'XIAOMI Mi Smart Band 4' la division en 2 colonnes a gauche la photo de la montre spotive et a droite a l'aide des balises small p and h1 on a écrit les détailles dur ce produit.
A propos la page account j'ai pas eu le temps pour faire la login et register page  
Ensuite,une petite description a ceux qui ont contribué a creer SportsLand grace au division en 3 colonnes chaque colonne a les detailles du personne avec l'image grace a 'img' balise
Finalement, Le footer pour quelques renseinements grace a la classe footer du bootsrap. lui aussi est divisé en 4 colonnes 
tout le travail se trouve en index.html et le style en style.css
EN plus j'ai ajouter un petit code js.js avec l'importation du Jquery pour l'animation qui se fait du navbar vers les pages désigniées et un script que j'ai pas changé son pace vers js.js la fonction menutoggle en cas de click si la navbar sera réduite en page le répertoire images contenant tous les photos de mon travail en plus j'ai utilisé un peu de framework bootstrap pour quelques joli designs et themses.

